日本18禁漫畫暗藏「香港加油」聲援彩蛋

牆壁上偷偷寫著「香港加油」。（圖擷自ハルカチャンネル ????紅楼夢Ｋ-16b推特）

中國近來不斷「和諧化」網路和書籍內容，但近日有眼尖的網友發現，在日本「18禁」同人漫畫中，竟出現「香港加油、天安門64」字樣，原來是日本成人漫畫家為聲援香港反送中運動，而出的奇招。

酒瓶上印有「天安門64」字樣。（圖擷自ハルカチャンネル ????紅楼夢Ｋ-16b推特）

專營日本成人漫畫的推特貼文寫道「這是防止非法上傳的對策」，並附上兩張漫畫內容擷圖，「聲援彩蛋」就藏在酒瓶的標籤上印有「天安門64」和女主角背後的牆壁上寫著「香港加油」。

有網友笑稱「漫畫界有漫畫界聲援的方法」、「應該放習近平小熊維尼浮水印上去才對」，還有專業網友爆料「曾有人把相關文宣夾在漫畫中間」，讓香港網友大讚「傑出的一手」。

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!記住二戰果陣, 日本係點樣喚醒沉睡的巨人

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

係為咗唔俾大陸人Scan 佢本漫畫上網做盜版

少年你太年輕了
班蝗一樣照scan重可以將果幾個位落埋自己水印

呢套係咩漫畫
等我去fact check下係咪真既先

下面已經有支國人出現

Push

全球陣線

有無dlsite?
買爆